有無人一見工就好緊張

上連登吹下水

扮到唔care 玩野心態去見

成日緊張到1999 都唔知自己講乜9
出嚟先知應該要點答

利申：多次失敗經驗，有時真係見到灰

深呼吸
覺得自己係掂嘅
有自信先贏一半！
加油

屌，用愛膚堅啦！

所以我上咗黎
但依到又凍又寂莫

公司又唔俾放兩個鐘
要人放半日搞到我向到9等兩粒鐘

我咪就係咁囉！
其實又唔係in咩大公司
只係政府工之麻
點解會咁緊張

絲打有無一招半招解手軟方法

反而由出門口搭車去到間公司門口會好緊張
開始in就無乜野都係平常心

政府工好hea 嗰次我in 份intern啲senior吹水mode

我當傾計
Prep好啲公司background
一定有用
唔識就話唔清楚 但試吓講吓你諗野
笑容啊 起碼個氣氛會relax好多

講到尾都係人夾人

岩岩見完 講野講到1999

係真，口才唔得真係仆街

見乜政府工？

介唔介意in咩 中定英interview呀

加油 當拎經驗 可能你得呢

基本上自信 當傾計 已經贏左一半

假既
都係無人請
仲要比我發現又再出過job ad

點啊點啊？ 順利嘛？

中英日 All 1999

搭單問下 見工嗰日interviewer 已經講到會請咁, 傾咗半粒鐘, 佢好似好滿意笑晒咁
收線凈係話人事部有d 手續要搞埋
之後一個禮拜都冇消息,繼續等定打去問下好唔好